麥康諾警告：港若重蹈六四 將建議驅逐在美中國留學生

麥康諾警告：港若重蹈六四 將建議驅逐在美中國留學生

香港特首林鄭月娥宣布撤回逃犯條例修訂後，聯邦眾議院議長波洛西（Nancy Pelosi）4日發布聲明，歡迎香港當局撤回這項「危險」的引渡條例，並呼籲當局採取更多行動，滿足香港人民的正當訴求；參院多數黨領袖麥康諾(Mitch McConnell)警告中國，在香港問題不要玩火。

麥康諾說，若北京以類似1989年天安門事件的方式，暴力鎮壓香港抗議民眾，他將建議川普總統採取「更強力的行動」，包括驅逐在美國的中國留學生。

麥康諾3日上保守派廣播節目主持人休伊特(Hugh Hewitt)的節目，在回應若北京以類似1989年天安門事件的方式，暴力鎮壓香港抗議民眾時，麥康諾說，他將建議川普總統採取「更強力的行動」，包括把中國留學生趕出美國。

麥康諾說：「在香港也有7萬5000位美國人生活及工作，這是個真正的國際都市，已經長久享有西方式的自由。我認為中國在玩火，希望他們不要太過頭。」

中國外交部並未立即回應麥康諾的上述說法。

波洛西指出，國會期盼迅速推進兩黨支持的「香港人權與民主法案」，以重申在面對北京鎮壓時，美國對民主、人權及法治的承諾；民主黨與共和黨人持續與香港人民團結一致，港人有權擁有一個充滿希望、自由與民主的未來。

波洛西的聲明寫道，早該撤回這項危險的引渡條例，正式撤回是值得歡迎的消息，但要充分實現「一國兩制」所保障的香港人民的正當訴求，必須採取更多行動。

波洛西表示，香港親北京的領導階層必須確保一個對人民負責的政治體制，包括同意普選，以及調查警察暴力；最近幾周以來暴力升級，香港當局對自己的人民動武，造成生命損失的悲劇，現在必須結束。

參議員魯比歐（Marco Rubio）也透過聲明表示，香港政府以暴力回應港人維護其民主與自由的意願，雖然歡迎林鄭撤回引渡法案，但此舉並不足夠；中共應該堅守對香港自治的承諾，停止以暴力威脅，加劇情勢。

趁機清垃圾

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6/9 1930「反濫捕 抗威權」集會
7/9 1300 「和你飛」3.0
8/9 1400 美國領事館

邊個話senate中伏

暴力鎮壓已經出現咗啦 721 831 屌你老母

push from p

salute

無得偷你技術
間諜人員全部順便趕走晒 查都唔洗查

下次遊行經過外國記者除左叫fight for freedom, stand with HK外
試下
5Demands, Not1Less
we want universal suffrage, fulfill the commitment
Give Me Democracy, Or Give Me Death
Free Hong Kong, Pass the Act

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟國歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

快啲啦

習維尼個女係美國讀書做人質

其實如果太子單野係真，已經係番版64

五大訴求 決一不可
齊上齊落 一個都不能少

831要推上fb！

我願意攬炒！

咁中共官員在美國的資產呢

感激佢但唔認同咁講

啲中國學生係咪都應該踢走哂啦

冇衝突㗎，你有你做

鞭走班支那仔女
係外國曬英文曬得咁過癮呀拿

美國啲大學實反對

一早要驅啦侵侵都暗串佢地咁多間碟

Push

屌，支那不知幾想拉返啲人連錢返去

佢地d 學費好似係唔同價錢

好野，真排支法案

可惡
攬炒越黎越吸引

取消關稅區

民族自強，主權在民！

831係明顯少少
但如果831真係有死人，咁嘅情況都有人死
新屋嶺有冇死人，我唔敢諗

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

緊係錢留來，蝗滾蛋啦

走果時乜都唔準帶，只可以就咁拎護照譴返。

佢出老解都唔會係屠城...........

遞解埋啲呼吸緊自由空氣但用黑錢買國藉，口口聲聲講愛國嘅蟈人先啦

推

港版64 831發生左

Sir , this way

明澤要回國了

唔好啊
咁樣中国可能會多左幾億人

移民果班呢 特別係上左年紀果堆

多謝美國

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

方向正確

屌，正皮！

已經重現

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

大學反對校長等俾學生爆入房啦

係美國假留學真轉資嘅一大班中共貪官二代, 而家應該已嚇到標屎....

等發生左先驅
美國擺明想你香港死多啲人

[究極賤格] 國織人道救援組織念力救港秘技大公開：「為香港祈禱」

全力支持

攬炒

其實可以同外國講，懷疑太子站有市民被黑警打死。我哋冇法證實人數，等如冇法證實64時死幾多人

美帝

831真相

把中國留學生趕出美國。 咁輕手，港若重蹈六四 ，會死好多人播

證據就係政府唔交證據出黎

但係佢自己或者高官親戚，私生仔女係美國呢

五毛係咪仲有咪要講

驅逐全部應該無可能
不過支持

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

好啊👌🏻

721 831 已經係啦

林鄭個仔係哈佛

個建議講咗出黎，咁以後仲洗唔洗建議

推831CCTV！！冇時間啦！

可唔可以覆佢已經有可能出現左，831 唔肯公開cctv , 已經懷疑有死人出現

講句真 今時今日點會無...

啲共諜清哂佢就岩
順便清埋渣綠卡但反民主既畜牲

MM

係，公立嘅話非本土學生收貴成倍，攞返筆錢黎津貼本土學生同做科研

good idea

Sir,this way

這就是正義

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

美國大學本地人都收好貴，同留學生差唔多
無澳洲咁依賴，情況會比較好dd

下？姐係要我地畀人屠咗先出手定點？

驅逐在美中國留學生,又唔係驅逐在美中國人,驚西咩

支持！

Sir this way please

習近平個女
我要攬炒

直接當恐怖分子啦屌

一下子出哂就唔叫威脅啦..
不過美國渣住中國既春袋要幾多有幾多

大陸學生等於美國大學嘅提款機，美國大學會攞呢啲錢去做科研或者津貼本土學生

到時一定反共

到底幾時先推到post

返祖國啦咁撚愛國

直頭趕走所有支那啦
跟住永遠唔畀佢哋嚟

光復埋美國

發生咗啦已經
831太子站事件

Good, do it

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

有個美國鬼婆同我講
Pelosi係san Francisco 到都唔會幫自己o既平民

唔好太信佢會做野

根本就要啦
大陸狗入美國都係呃飲呃食呃資源

好呀

Sir this way
Help!!!
已經殺緊人啦，已經64ing 啦
日日暗殺香港市民
拉左既失縱左既唔知幾多
射頭坐頸
刀手，針筒殺人

正到

快查831.如果係64 2.0港共就仆街

習個女都仲向美國留學ing 囉，點唔理

貪污得黎嘅錢俾你啲仔女去美國讀書咁happy？

有表態好過冇

習明澤

支那留學生全部係特務卧底

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

靜係留學生點夠
啲官仔 大婆 二奶 三奶全部都要送走啦

大學反對嘅話，分分鐘搞到本土學生走出黎示威啊乘機光復校園

佢個女仲綠卡
可能幫手走左好多資過去添

趕晒佢地返大陸啦

仲睇po 快D去買美國野支持美國

請求美國出兵解放香港啦

波洛西表示，香港親北京的領導階層必須確保一個對人民負責的政治體制，包括同意普選，以及調查警察暴力；最近幾周以來暴力升級，香港當局對自己的人民動武，造成生命損失的悲劇，現在必須結束。
紅字果段係唔係代表佢地收到風打死左人

最好驅逐晒所有支那人返支那

Senator this way sir!

舉腳支持

831要出英文文宣 話極度懷疑警察打死人

真，有無方法聯絡佢

佢成家都係美國

隔離個post話有半軍用貨輪...

其實唔係已經驅逐緊喇咩

美國點同香港
香港同美國
香港係貼錢比班大陸所謂人才落黎讀，而美國就係班大陸人每年比幾十萬美國大學
本身美國大學學費好貴，本土學生要靠外國學生交貴學費先有咁嘅學費，同埋大學邊有咁多錢做科研

放係美國銀行都係走狗、漢奸、賣國賊
多謝美國除外賊

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

係時候清下

如果可以快d 可以過埋Magnitsky Act 就好
全家族都中哂

佢個女

75000個美國人保護700萬香港人

即係香港黑警式鎮壓唔使驅逐留學生？

無大陸學生，本土學生嘅學費分分鐘升幾成
美國大學生已經成日自嘲一畢業就揹住成身債，無大陸學生會揹得仲多
政治好現實，人人地只會為左自己利益，所以唔好對美國大學有套太大期望

好多三毛狗 要小心

Sir this way

、美國國歌真係正

應該而家就驅逐啦！

人地借啲椅咋

扣留+充公在美家產

捉去做實驗好過啦，唔好曬反正翻中國遲早都出意外死

大部份支那人係外國都唔撚識講英文

讓愛國人士都回中國！

梗係收完學費先踢啦

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死

即刻啦

美國大學學費平嘅30萬，貴嘅4x萬都有
之前睇過美國州政府嘅教育預算係赤字

#土瓜灣
2338 馬頭圍道180號附近有市民企跳
有無紅土人可以去救救佢😭

吊我以為派驅逐艦黎添

呢個做法就perfect啦

請用拘捕代替驅逐

請用拘捕代替驅逐

請用拘捕代替驅逐

快d 拿返831 cctv, 我要攬炒埋在美d 仆街

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴
9.07 1:00pm 機場見
9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

喂 傻咗 咁講即係迫香港人攬炒姐

一實行緊急法，立刻凍結香港狗官在美資產！

908

雜種個女
仲有一班中南海高官加富豪子女
你話理唔理？

Sir! This way!

Support

二次回歸

this way sir

上次64就俾留學生綠卡
今次就

淨係驅逐??

咁究竟想定唔想好

好波！！！返去共享大灣區繁榮！！！

其實已經開始咗六四2.0...

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

現代質子

其實 其他中共黨員 會唔會好撚憎習總
本身胡錦濤執政果陣都無乜事

但習總 呢隻小學雞上台之後, 三番四次向美國挑機, 結果美國一直出招打柒中共
家陣仲要影響埋 中共官員 放去美國既財產/家屬

中共官員 會唔會忍唔住聯手推習總落台

應該係知道香港增加左駐軍,
換班可能係假像, 淨入冇出

一齊唱
Oh say can you see?

直情混入埋港警

而家同六四有咩分別 屌

唔使六四依家直接驅逐好唔好

識玩

Woooo good job!!!

香港當局對自己的人民動武，造成生命損失的悲劇，現在必須結束。

佢篇野咁講喎????

有綠卡嗰d都驅逐就好啦

政治就係為利益
你要諗點樣令佢幫你

末收晒班仆街d財產先趕

up

試下咪知

雖然美國幫大家打咗枝強心針話唔會因為林鄭話撤回就唔推法案 但係大家9月8都要出呀

係就好啦

pelosi

快點！

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

請通過人權法

係咪有啲古怪，侵侵又話驚習近平失控，麥康又警告，英國情報部門又話影到用船運嘢

利申：你咁樣係唔會令我驚㗎

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

正

留學生9成都係共諜

support

暴力鎮壓香港抗議民眾 已經發生咗啦
文宣 推上國際同美國講啦 比片比相

根本黑警而家都夠做，唔需要軍隊，除非民間有批槍械出現

USA
USA
USA
I LOVE USA

Give me democracy or burn with us 好啲

借呢件事清垃圾

美國做野嘅大前提係
要有暴力鎮壓 令到有好多人死
所以都係信住先

根本就應該清走佢哋啦 咁撚愛國 返歸啦

最近幾周以來暴力升級，香港當局對自己的人民動武，造成生命損失的悲劇，現在必須結束。
.
.
.
？
你知道啲咩內幕消息？

幫手驅逐埋香港攪事嗰d中國留學生唔該

清算黑警 義士唔係condom 雙普選

五大訴求 缺一不可

十卜，攬炒埋大6狗

自由民主燈塔🇺🇸

咩唔關事
一會偷技術
二有機會係情報人員
三反民主，影響秩序

另外一啲都唔中共囉
中共係捉加拿大人做人質外交
美國只係踢走班人

一個國家應該任何時候都應該有權喺結算資產後趕外國人出境。

公約保障人員除外

已經係啦，可以驅逐啦

大陸班權貴係咁推仔女出去外國留學就係唔想萬一權鬥失敗時死全家

香港人堅持下去，迎接重光之日

佢背後既潛台詞係趕撚哂你班支共幹部仔女返大陸，由得佢地比你班仆街d政敵搞，借刀殺人，好計

趕哂出去最好

其實兩回事黎,
中共確係輸出間諜, 同埋用人民輸出共產主義..,危害世界安全同秩序
應該推完香港人權法推呢個